香港復課，武肺有冇可能再爆過？

我覺得應該唔會爆了你地覺得呢？

年尾有機會 我覺得